<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>灵境 on Yoke</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in 灵境 on Yoke</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <managingEditor>qi12181014@gmail.com (Yoke)</managingEditor>
    <webMaster>qi12181014@gmail.com (Yoke)</webMaster>
    <lastBuildDate>Fri, 06 May 2022 01:27:33 +0800</lastBuildDate><atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>天上的星星是可以吃的</title>
      <link>/post/ec1ba274/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2022 01:27:33 +0800</pubDate>
      <author>qi12181014@gmail.com (Yoke)</author>
      <guid>/post/ec1ba274/</guid>
      <description> 从前有一个小男孩，他知道一个秘密，天上的星星是可以吃的。只要拿着一根长长的竹竿，对着夜空中的星星一敲，星星就会掉下来了。他还知道，那些蓝色的星星比较甜，有些黄色的星星比较酸，因为黄色的是还没有成熟的。至于还有一些红色的星星，男孩也从来没有尝试过。因为他想，可能颜色越鲜艳的越难吃吧。
每天晚上，男孩就会到最高的山顶上，用竹竿轻轻敲打着那些星星，特别是蓝色的，他最喜欢甜的。有一次，他又拿着长长的竹竿去山上准备敲星星时，远远的就看见有一个人影。心里一震，明明这一片只有我一个人知道星星的秘密呀，难道还有其他人知道了这个秘密?男孩心里想着，然后将竹竿藏到背后，慢慢的走过去。
喂，你谁啊，男孩对着那人影喊道。
喂，你谁啊，那人影不甘示弱，也反问他。男孩感到有趣，就慢慢走了过去原来是一个小小的，穿着红裙子，踏着小红鞋的小女孩.男孩站停了脚步呆呆的看着她。
“发什么呆啊，笨蛋。”女孩插着腰向他喊道，
‘不过来吗，很没礼貌唉你这样。”
“哦哦。男孩这才反应过来，将竹竿扔到地上， 走了过去。
“我说，你为什么天天避着我啊?”那女孩问到。 “啊，，你谁啊，我我，不认你啊。”男孩感到很奇怪，自己明明是第一次见这个小女孩呀。 “害，果然，像我们这种红色的就很招你讨厌是吧。”女孩狡黠的笑了一下。 “什么啊?”男孩辩解道，但又突然好像想到了什么，
“你，，，你是那个红色的星星? !” “笨蛋，才认出来啊，真的是。 ”女孩看起来有些生气了，举着手要敲男孩的头。 男孩捂着头，躲着，别打啊， 噗嗤，男孩的蠢样子把这位女生都逗笑了，看着男孩一脸委屈，倒也蛮可爱的。 “那你回答我，你为什么天天躲着我啊?”女孩问到。 “你，，你不好吃。”男孩傻傻的回答。 女孩好像被激怒了，瞥了一眼，“你才不好吃，你全家都不好吃。” 男孩看着发怒的女孩，满脸歉意，“对，，，对不起，我不知道，我瞎说的，下次不敢了。 女孩被男孩逗笑了，她走过去，托起男孩的脸，
“那，，你不想尝尝吗?” ‘啊，，?这不好吧。”
还没等男孩反应过来，女孩便一口吻了上去。
*唔，，女孩把男孩推开，问，“怎么样，难吃吗? 男孩有点傻，语无伦次的说“甜的，好甜! 真的好甜呀！
by：杨梓凡
 著作权归好友杨梓凡所有。 商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。 来源 © Yoke&#39;s Blog  作品采用 知识共享署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际许可协议 进行许可 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Python爬取去哪儿旅景点信息行-以大连为例</title>
      <link>/post/fc53a1f2/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2022 01:26:05 +0800</pubDate>
      <author>qi12181014@gmail.com (Yoke)</author>
      <guid>/post/fc53a1f2/</guid>
      <description>前言 本文最先发布于垃圾CSDN，后续更改一次后始终通过不了版权审核就是想逼我不表明原创，虽然已经失效，但还是贼气，所以这也是促成我建立本博客的原因之一。
正文 2022/4/11更新 爬虫已经失效，仅供参考学习（requests请求后返回为404,并没有获得正确的源码）
因技术有限，以至于存在不少纰漏（下文代码中会详细说明），还请多多包涵，希望看到的大佬带带我这个菜鸡解决，先在此感谢了
本文属于补全代码，原文连接如下，对此我只想说，恰饭没错，但是这样的引流确实膈应人Python爬取去哪了旅游景点数据_【CSDN官方推荐】-CSDN博客
导入库函数 1 2 3 4 5 6 7  import requests import parsel from parsel import Selector from time import sleep from random import random import pandas as pd import numpy as np   完整代码 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 15 16 17 18 19 20 21 22 23 24 25 26 27 28 29 30 31 32 33 34  myheader = {&amp;#34;user-agent&amp;#34;:&amp;#34;Mozilla/5.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
